結果都係學唔到法國黃背心嘅課

人地盧蛇都話 唔好衝擊啲無意思嘅野啊
612成個世代都出曬嚟 無人會再屌衝嘅人
但係想你地轉個場姐
見到戰友被捕我地會心痛嫁

推到金鐘嘅人睇到

一個都不能少